毒撚情人節應該聽咩歌？

２月１４顛沛流離
２月１４曲折離奇
２月１４恐嚇著你 做人沒趣味
獨留在 屋企 毒撚只得你
冇人能 一生永遠陪伴你

恭喜您呀單身狗

這個世界最壞罪名

而他此際可能和情人擁吻
人在慶節我卻箭穿心

痴心絕對

天剎弄人大海不能容
頭上那顆孤星心上種